［200萬人呢？］今晚7點準時尖沙咀集合，推過去poly

香港人，已經冇得返轉頭啦
今晚再唔岀嚟
就以後唔洗岀

今晚再唔出
以後唔洗出